不怕神一般的對手，只怕豬一樣的隊友

屌，勸你又唔走，俾啲鬼引到你哋衝
好無奈

屌 條路今日都冇利用價值
煲底又冇手足需要支援
都唔知留係度為咩
啲仔仲要帶埋著裙既女一齊留

對街坊有禮貌
對手足禮貌

一開聲就比人話分化撚
已走

有咩！講咁耐都唔聽

唔係分化

係用腦 戰術呀

做一日和理非咋 大把你衝

抱歉，我明白無禮貌，但叫我哋點忍，我真係唔想今日大家辛辛苦苦嘅成果，因為咁樣而白白浪費

如果真係為手足著想，
應該叫佢返屋企休息

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

唔好你等我我等你喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

係。on99既，和理非活動，勇武盞害今日班絕大部分參與既人士，搞到失民心之餘仲比位聽日popo入。

我見連登嗰個post都叫佢哋返屋企，但係見到live啲人仍然唔肯走，我真係好傷心同時好嬲

不割蓆

希望佢哋快啲返屋企

返屋企

唔希望今日嘅成果白白浪費

所謂既連登共識根本係笑話
班衝衝友永遠要踏鋼線，覺得自己走到就冇問題
和理非？食得架？

好自私囉
完全冇諗到其他手足